世界盃開幕 > 侵金會 >>>>梁天琦入獄

今個禮拜討論焦點如題

中間可以再加韓劇、大陸劇、大陸綜藝、股巿外滙

微信支付、淘寶、抖音、食雞、美圖秀秀

連登d廢青掛住揾link睇波

頭兩個調轉
第三個唔夠後

世界杯排頭肯定啦
好多超生廢青翻牆睇中央台

世界盃仲有成個月講
梁天埼過埋今日就out啦